電腦新手，今日會去買料自己砌，幫下眼睇下個list

有冇咩硬件要換？麻曬巴打們
1 x Intel® Core™ i7-9700k

1 x MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON ATX

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular

1 x Antec NX Series NX1000 Tempered Glass RGB Gaming ATX Case

1 x Cooler Master MasterAir MA610P

1 x Antec Prizm 120 ARGB 2+C 2 in 1 pack with fan controller

本身洗唔洗慳budget?

d60g 如果買到3600 c17 就買c17 版

依家d game禁大 唔插返隻hdd?

我預14000

我我轉c17，但其實唔太清楚兩者有咩分別

有冇邊款好建議？

裝game點會係用hdd

驚唔夠買2tb ssd
但係1tb一般都夠

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,780
1 x MSI MPG Z390 GAMING EDGE AC ATX
價錢：$1,520
1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$999
1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020
1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,999
1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750
1 x Antec NX Series NX1000 Tempered Glass RGB Gaming ATX Case
價錢：$699
1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760
總計: $14,527

訓咗幾耐2019年仲用hdd?
1tb ssd都唔夠玩?

Cooler Master MasterAir MA610P洗唔洗要？想散熱好d

cm呢啲垃圾丟去堆填
貓頭鷹散熱幾好啦

好

而家D game好食位
1tb ssd 裝幾隻3a已經滿

一世 p 牌啦你

c17 版用靚啲嘅chip (Samsung B-die)

上唔上咸網?

Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler 垃唔垃圾？

幾好啊 同u12a同級靚仔啲 不過就大舊咗睇⬇️會唔會頂ram

頂ram

琴日去買料
而家差底板，散熱同 火牛未買

底板方面
-MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON AC ATX
-MSI MPG Z390 GAMING EDGE AC ATX
邊款好用d？
職員叫我換ASUS品牌既底板 我猶豫左

火牛方面
-Antec NeoEco Gold Series 750W 80Plus Gold Semi Modular
-Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
邊款好用d？

散熱方面
-Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
-Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
邊款好d？

好，麻煩曬，我聽晚應該可以砌部女

唔洗聽sales講 佢都係想你幫佢清貨
EDGE平過vrm勁過pro carbon
不過其實如果無品牌信仰可以買aorus elite vrm又勁又平
asus就rog z390-f/e
牛一定GF1 不過要走rgb
散熱無所謂睇你介唔介意屎色U12A

咁我換ASUS ROG Astrid z390-E gaming ATX
上網見大多數人都用呢張